砵蘭街青年墮樓案 囍囍已交出CCTV片段給桔梗餐廳

一名青年昨凌晨在旺角砵蘭街餐廳桔梗的天台墮下受傷。桔梗在對面的囍囍美食貼出告示，指囍囍美食已經將當日有人墮樓的閉路電視片段交予桔梗。告示又澄清該店與深水埗囍囍美食無關，呼籲「同路人高抬貴手」。

桔梗較早時又在網上表示，墮樓男子未有被控告任何罪名，經醫院身體檢查後，證實受輕傷，已於今日出院。而被捕員工以2000元保釋，暫被控阻差辦公，並保留被控「管有可作危險物品罪」，其手機已被沒收作證物，並指已為其安排一周有薪假期。

事發在昨日(25日)凌晨，警方在旺角彌敦道近山東街一帶設防線，並與黑衣人對峙。有防暴警察衝入砵蘭街桔梗餐廳，指懷疑有疑犯躲藏，餐廳內所有食客都需要接受警察搜身及查身份證。期間一名男子從餐廳天台上墮樓，並跌落一個公園花槽受傷。有人曾要求桔梗對面的囍囍美食交出閉路電視片段，以了解事發經過，但因拒絕交出而被破壞。

墮樓男子今日已出院。資料圖片

驚人地罷食？

笠水呀 你估屌人老母唔洗付出代價

裝修師傅應記一功

即時俾人掃場 , 你估真係唔驚日日有火魔咩

輕傷原因會唔會因為係草地落地❓
睇返周同學係石矢地 差好遠
草地泥地唔多唔小會吸收啲力掛

真心感謝店主深藍之餘咁口臭，如果冇獅鳥同裝修師傅嘅出現，呢堆深藍真係幾折墮都唔會有報應

待續議案

傷得重唔重係睇邊個位落地先
頭落地先就3米高跌落波波池都會高危

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

2間小食店都係同名，點會冇關係，你當我地傻架？講～2間鋪係咩關係

我覺得要hold一hold，以示賞罰分明
跪咗都裝修，咁其他藍店下次不如唔跪
正如係唔係都告暴動，咁不如

感謝裝修大佬

佢個仔做啲野唔使還

高你老母

有道理
目標唔係推曬所有人做敵人
而係令(冇咁大罪嘅) 敵人 成為我哋嘅人
我咁理解有冇錯?

紅黑就KEEP GOING

popo 好心爬梯睇電線

其實佢即場屌手足老母，已經知個老闆咩底啦，根本無再傾落去既必要，佢點想洗白都無用

欺善怕惡

比你老母

又一事實證明
唔好口講會有報應

直接做個報應出黎最有效

兄弟努力，各自爬山？？？

交左就唔好裝修，但依然罷食

思路正確

呢個真。鳩up 邊有人理你。

再幫襯囍囍就係仆街

深水埗囍囍係深藍
點都唔應該食

本身好串架，依家驚到扑街咁
不過好過黨鐵今時今日都冇交出

一個清醒落地
一個懷疑不醒人事俾人掟落去
點同？

唔見棺材唔流眼淚
驚啊？
又話唔撚比
垃圾藍店

其實呢個名真係好撚common

Agger 跪低只係怕無生意唔係因為同一陣線

高你老母抬貴手

同意
可以靜靜地罷食，冷處理間鋪

深藍真係針唔到肉唔知痛

唔好話哩啲小食店拎個BR就得，大把有限公司都係差唔多名啦

係咪應該播黎睇下當時情況

申請停止裝修
咁惟有罷食

講左十萬次！

雙囍個位係睇唔到墜樓位置！

黑警當日已拆老閉係想捉裝修師傅！

驚咪話冇關係囉
比cctv其實係有良知都應該要比
而唔係驚比人裝修所以比左就好懶偉大

你話撞名都算
連招牌顏色都一樣同我講無關

停裝修
罷食
以示賞罰分明

聯合次要敵人 打擊主要敵人

食我就唔撚會食㗎啦
黃店有排都未食完

最緊要手足冇事，冇後遺症

啱

樓主pin呢個

可以暫緩裝修
但係食佢地就不了

四川暫時首位？

push

罷食就梗架啦，唔鼓勵手足去裝修，但有手足幫到佢裝修，我會拍爛手掌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係

間野
一年都賺三四百萬

推 罷食不裝修

又再一次證實真理

誰大誰惡誰正確

間野真心難食 點解可以捱咁耐

公開條片先

罷食

尋晚有幾隻白狗藍狗入左去桔梗對面棟大廈
應該係攞大廈高層cctv

垃撚圾淆底
罷食！！！

我地裝左
佢過左片
算打個和
無謂再裝
但係罷就一撚定

又話「比你老母」

想問佢話交左邊個知，一日唔公開，就應該要裝修

多謝手足

好怪囉 如果真係無關 店主會唔會仲得閒幫人澄清話兩間野係無關呀除非兩間野係有關連囉 或者根本就係同店主

唔係好叻比人老母？
笠水呀？

呢間直頭係見死不救 想睇住手墮樓手足同桔梗死 多謝裝修手足

後腦著地既話，平地跌都會死。周同學果個唔高，但唔知點跌法係好似撞車咁盤骨碎晒。

集中火力去四川辣妹子

呢間起碼有實際action, 間大門橫丁得個噏字真係放佢唔過

Update 番個黃藍地圖唔該。

太遲

半年前成日食
運動開始知佢深藍已經一次都無食過

呢個撚屌 串過馬撚 如果你買佢一串野食講緊都$15-30
佢話猛問你仲有無 仲有無 問到你嗌兩串為止 先唔問
試過一串 佢唔起爐垃撚圾串燒

原諒

笠左水就收手啦
罷食就算

遇撚到深藍 真係要燒鋪 同重擊佢地入廠， 鋪頭冇咗即係冇咗一大舊錢， 唔抵可憐 睇返近幾個月手足被佢地逼害 ，真係想勒撚死佢地 見一次 燒一次鋪

問保皇黨拎安家費咪得。

的士佬撞人都有50萬啦

星島報，堅唔堅？

藍店要搵黃店証明，真係証佢老母

經過間舖可以大聲串佢
你唔係好鍾意老母人咩
而家淆底呀？

正確

香港真係好多鋪同名，特別係飲食，
蛇王海都有兩間，
鳳城都有under富臨同唔under富臨

個老闆必然係藍嫁啦 不過佢肯跪我地都應該要放過

驚裝修
算啦降兵不殺
唔洗搞佢，因為手足仲有更值得對付既目標

交出黎因為影唔到野？

唔會食佢

呢幾日一定重狗
冇綠色曱甴都一定有便衣狗

個老闆以前做狗 個仔依家做ptu架嘛
咁撚威日日擺架狗車係門口咪得囉

推

之前咁撚串
有無交埋老母?

屌你老鼠柒頭藍屍,唔撚比啲教訓呢啲賤畜以為手足好撚好恰

四川辣妹子窩藏斬人犯

呢個先係主菜啦

招牌同字體同顏色，你話同SSP 果間無關係

囍囍係怕SSP果間被搞
因為果間先係囍囍春袋

片呢?

多謝裝修師傅

佢個位後面上海街，魔法夠曬新鮮

唔裝修 咪再食

屌人老母咁撚勁，但又怕裝修。

客觀啲講 唔講老細係咩人住
冇交cctv係個個都知既事實
但係屌老母只係啲人打句野就係？

並保留被控「管有可作危險物品罪」，其手機已被沒收作證物

手機做咩證物？

唔係佢地，囍囍睬你都有味
不過唔好成日ot啦
做完野好走

又一個眾人皆醉你獨醒
次次裝修話題都有好多你呢種講法

囍囍啲嘢其實好難食，我唔明點解keep住咁多人幫襯。

罷食 唔裝修

啱

如果用分級制，頂多由黑變藍

裝鋼閘啦

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

交得可能唔關黑警事姐~_~

總有人信

佢應該爬緊另一座山

即係都睇唔到個後生仔點樣跌落去？

自己友呀屌你老味

跪低咗就可以停止裝修，不過已取得藍店認證，繼續擺食

同意

早知今日 何必當初

罷食事少, 驚人裝修就真

每次害完人出黎講幾句say sorry大家就無左件事, 我係藍店都唔驚你啦。最好下次撚多你獲金，事後咪道個謙，乜事都無。 人就比狗咬左，一係推落樓。

搵 PoPo 守住咪生意興隆囉，大種食蕉係做呢類野

Ok

繼續罷食
裝修隨前線決定
核爆也不割

Push

唔撚知
我唔撚識分
我兩間囍囍都唔會食

點止同名，個招牌一撚樣架喎

跌落樓手足好似話撞到頭先
咁都只係輕傷出埋院

樓主請置頂

推
囍囍都好嘢
俾影自己內部CCTV
玩呀？
唔係唔知我哋要影外街嘅CCTV呀！
真係諗住求撚其其俾完 就冇事呀？
準備執笠啦 冇生意㗎啦！

呢個世界冇報應嫁。
我地就係報應

置頂應該

其手機已被沒收作證物
？？？？？？？？？？

Tui

員工，佢保譯。

讚成

佢仲即時澄清深水埗個間唔關事
明明裝修 營商手法一模一樣
仲要唔係「被誤會」個間主動割
乜咁熱心呀旺角四喜狗 擔心下自己會唔會唔知點解有一日間鋪跣親仲好啦

可能真畀左老細老母

Pin

公開出黎先講啦

推呢個

同意
佢衰多口先比人裝修 又唔係害手足
肯跪就放過佢 (不過繼續罷食)

我相信現場判斷
佢應該真係有屌人老母

支那人真係好撚無用

我覺得跪左就跪左
唔係以後無人跪

agger

人地肯扮黃大家就高抬貴手（深水埗例外）
黃色經濟圈就係要藍店跪
不過大家可以照舊罷食

我係你就摺埋佢止蝕

果晚有黑警入去拆CCTV

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

食屎啦 唔係好串話比你老母嫁咩

Agger 抵比人裝修，不過佢跪左就罷食算

唔撚食就唔撚食
跪撚左就要食
咁樣抗爭就含得啦

唔駛裝修
幫佢貼黑警死全家之類既野係門口就可以

搵人快閃路過掟幾打雞蛋入去啦

Popo 智力

CCTV應該錄到呢句？

又話佢仔係ptu 藍就藍 罷食

冷靜啲先
跪左可以暫停裝修 繼續罷食
而冇叫人幫襯佢

畀你老母
how dare you

跪左咪由佢 罷食就梗

知唔知咩叫逼狗埋牆
如果去太盡係戰略意義上對手足仲不利
連登仔真係唔用下腦

暫時罷食一排但點都唔裝修

班仆街仲未知道一句說話嘅破壞力有幾大，證明佢地完全唔知紅磡冰室點解收皮

欺善怕惡
不知所謂

推呢個
賞罰分明，唔好好似班狗咁亂鳩咁黎

繼續裝都唔會割啦
強調佢地跪左 美化佢地做乜鳩
間野黑警開架屌你個閪

唔讀書識撚CCTV點運作咩

你既智力同popo有得fight

黨鐵唔使主席自己貼錢佢理𨳊你哋咩

關深水埗果間咩事？
跟得唔夠貼Sor

新聞話做口型屌老母..同埋好大機會背住CCTV 應該影唔到

龍門都有under富臨

求置頂

個問題係間野黑警開既 仲屌人老母
間野會藍過Starbucks 元氣or 其他美心

以武制暴真係最快最有效既方法

其實又唔係賞罰分明咁美好
只係唔想隨便增加敵人
會仲危險

從來都唔信，但啲人成日都話時辰未到。。。

正路查下商業登記睇下兩間個號碼係唔係一樣就得?
除非佢分別用兩間公司HOLD？
再唔係查埋股東資料?

唔係好串話比你老母架咩?
罷食啦垃圾鋪

咪同上次360 CCTV一樣囉
CCTV睇唔到有事就放出黎 睇到有事就死都唔放
以前仲話要麻包袋黑警 而家連黑警開既間店都唔敢拆？

唔見棺材唔流眼淚咪呢d

支持

Cctv收音架咩

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

唔明，cctv唔係俾差佬拎走左，時序有d亂
我覺得係因為跌落黎個𡃁仔醒返，老闆見唔交都影響唔到件事發生，班防暴又無照佢，咪即刻笠水

大門同囍囍都跪左，辣妹子呢

我信當日即場裝修嘅師傅多過信你

驚人裝修咋
每次任何公眾活動遊行集會都會end up 旺角混戰

佢果個位個個星期被人裝修一次好快執得

退休狗都醒目，搵桔梗幫佢出聲
如果桔梗員工/墮樓手足有咩事，被狗搞被紅底法官告，裝修暫緩令會被立即取消

Btw

多謝裝修師傅

如果間鋪真係狗開 就應該好好招呼佢

如果間鋪係狗開 就應該好好招呼佢

真係唔屌唔鬆化

屌完人老母
Sorry 就得？

因為影唔到咪交

推呢個, 求置頂!

本身都唔會幫襯
D野食又污糟又油

兄弟檔

一定唔係分店啦

個招牌連裝修一撚樣，你行去SSP用AB眼睇清楚，點會冇關係

唔係同一個老細咩
兩檔野都見過同一個員工

兩兄弟開

招牌一模一樣同我講無關係？

咁黑警果日拆個舊乜嘢嚟? 有copy?

國難五金都出聲割左N鑊國難XX啦

我哋賞罰分明，裝修應該暫緩，辛苦各位裝修手足

笑到我仆街

抬你老母貴手

畀你老母

唔好理啲連登左膠啦

字體、色彩配搭都一鳩樣

正確. 佢半跪都好好架啦

搞完D藍先搞班假黃店啦

幫手推呢個

投降輸一半
暫緩裝修 但罷食

唔係畀我地老母咩？

黑警拆個舊乜黎？

好人好者點會有事，而家認錯咪好

感謝裝修師傅

啱，要俾其他人睇轉軚係有著數

修可以唔裝, 但1823同報食環唔好停

罷食? 做唔到
咁爛污糟, 未幫襯過

唔裝修 罷食報食環就夠

推呢個 樓主幫手置頂

真

唔係同路人，
但也不要逼到變敵人

交咗就唔好攪人啦

交CCTV好野
但我唔會幫襯
都無謂裝修

我覺得呢個真係好睇當事人下墮時, 仲有無意識....
(有興趣可以睇返.. _ 登新聞台-爆炸頭記者拍D片, 佢真係走去試跌落去...2樓..)

但聽聞桔梗呢單, 佢跌落去果陣都撞到個木長椅....??
都傷架~~

跪啦柒頭

講聲唔該，但都唔撚會再食

即係知道無用先交出黎啦

有用影到既已經比黑警拎左
即晚成個拆走
等你地唔知有cam 向街外影到

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

有point，對藍店要有機制

我地就係要呢d
唔理你係怕 係驚 定係想搵錢
唔轉黃 唔棄藍 就一定冇運行

師父做到嘢

裝修師請小心謹慎拉一個少一個，手足

咪係 明明就藍到發黑而家知自己奶野先轉肽渣嘛

有日佢俾人裝修只會講句抵死

講你同你老母
無事搵交嗌呀你?
出去屌黑警呀嘛咁撚得閒

呢位手足墜落時應該捉住天台條嘢(唔知係繩/電線/樹根)
爆爆個測試就算俾埋假說都解釋唔到頭前屁股後而手冇斷嘅傷法

雖然我負皮你
但無法否定你所講嘅
要贏，就要俾敵人更可惡

都係嗰句啦，是佢教會我們和平冇用
邊一邊先用暴力，邊個立亂打人在先，邊啲人一嚟就見血，一嚟就斬到人哋隻腳冇知覺，一嚟就殺死唔知幾多人

有冇報寶寶chan

樓主唔該update個頂置，藍絲果然冇一個是無辜的